聽日照入機場！！！但係！！！

大家都知道今日呢場打得唔好 會輸民意輸輿論

要贏 就要爭取番民意 國際輿論！
聽日入機場 就係道歉運動 繼續和理非

離境 限制人流 比佢地慢慢走 有足夠時間睇文宣
同旅客講造成不便 好對唔住

入境 繼續塞撚爆佢！
重申五大訴求 黑警還眼 宣傳8.18

有鬼就隔離佢 適當制止就得 鬼唔會捉得曬！
無謂係到內耗！

唔好再互屌！

推

推 方向照舊

勁勁勁勁 推

612 721 811

推呀！

推！

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

唔完美，可接受，但可以改善同改進

push

知錯 要反思 改進 就先會進步